公司發現耶撚同事隻杯好過癮

咁要隻杯把撚

似係飛機杯

佢即係話，俾你睇杯，其實係無水里面

耶撚信神所以心靈上好滿足, 心靈上永遠不渴

係咪認真左

五餅二魚既飲料版！？

姐係永遠有水飲咁解姐 下話

喝同渴都唔識分？

五餅二魚一水

大陸仔

曲線杯

天才 喝同渴都係要隻杯把撚架

人若喝我所賜的水，就永遠不渴。我所賜的水要在他裡面成為湧流的泉源，直湧到永生。

飲左耶穌所賜嘅水, 就永不飢渴

我極度懷疑有巴打將"渴" 看成"喝"

唔關五餅二魚事, 個故事係:

有日耶穌問人拎水飲, 條友串鳩耶穌, 耶穌就話你知我係乜水, 就跪都跪唔切, 仲話飲佢D"水"就永遠不渴(心靈上).

真係又一何不食肉糜, 有情飲水飽

下
你唔會渴即係你會有足夠既水比你飲
你唔喝就死撚梗
咁撚大分別

樓主返醫院工？

同米缸貼住「常滿」一樣道理

喝左一次就永遠不渴
同永遠都有得喝所以不渴
睇你點解

原來係經文
約翰福音第四章
13耶 穌 回 答 說 ： 「凡 喝 這 水 的 還 要 再 渴 ；
14人 若 喝 我 所 賜 的 水 就 永 遠 不 渴 。 我 所 賜 的 水 要 在 他 裡 頭 成 為 泉 源 ， 直 湧 到 永 生 。 」

樓主好柒 中文唔識 少少宗教常識又無 但又想串人

喝同渴唔識分？

識黎把撚

咁口渴先要喝水啫

飛機杯

人地開POST個意思係
你唔會渴你要隻杯飲水把撚？
係都要捉9人字蝨
啱架啦你去做牧師啦

它裝的不是水，而是信仰。

屌 成班咁撚認真做乜

啲水係自己斟 唔係耶穌賜 所以飲完都係會渴
好似認真咗

唔通啲中學雞係個杯刻個dse 5星星就真係5星星咩

有一個負評

我同事

四眼仔！做咩偷拍我隻杯

魔法黎 個杯飲晒會自動斟返滿 哈利波特咁

如果我想飲咖啡呢？

上面班傻鳩話人唔識分喝同渇
真係好撚低質

咁永遠唔口渇咪又係永遠都唔洗飲水
咁要隻杯做乜撚 咪一樣解得通

永遠不喝水 又係解得通隻杯冇撚用
做乜撚野呀上面班傻鳩

耶人出沒

呢條友個名已經殘體

絕對不需再怕渴

佢個名

你只管去歡歡喜喜吃你的飯，心中快樂喝你的酒 - 傳道書9:7

Tenga凹凸扭紋版

唔眼瞓都可以瞓覺
唔肚餓都可以食飯
唔頸渴都可以飲水

不過，係幾好笑

渴不是喝

永遠不渴 小心有腎炎膀胱炎

哥飲的不是水 是生命

魚柳包走冰豬仔，

呢度班文盲大聲夾惡

咪就係因為有杯嚟飲水 咪永遠唔口渴囉

永遠不渴洗撚飲水啊？？

手頭唔緊係咪要立即劈炮

話錯果啲係咪唔撚識中文

箴言
23:20 好飲酒的、好喫肉的、不要與他們來往。
23:21 因為好酒貪食的、必致貧窮．好睡覺的、必穿破爛衣服。
23:22 你要聽從生你的父親．你母親老了、也不可藐視他。
23:23 你當買真理．就是智慧、訓誨、和聰明、也都不可賣。
23:24 義人的父親、必大得快樂．人生智慧的兒子、必因他歡喜。
23:25 你要使父母歡喜．使生你的快樂。
23:26 我兒、要將你的心歸我．你的眼目、也要喜悅我的道路。
23:27 妓女是深坑．外女是窄阱．
23:28 他埋伏好像強盜、他使人中多有奸詐的。
23:29 誰有禍患、誰有憂愁、誰有爭鬥、誰有哀歎、〔或作怨言〕誰無故受傷、誰眼目紅赤、
23:30 就是那流連飲酒、常去尋找調和酒的人。
23:31 酒發紅、在杯中閃爍、你不可觀看、雖然下咽舒暢、終久是咬你如蛇、刺你如毒蛇。
23:32 〔見上節〕
23:33 你眼必看見異怪的事。〔異怪的事或作淫婦〕你心必發出乖謬的話．
23:34 你必像躺在海中、或像臥在桅杆上．
23:35 你必說、人打我我卻未受傷、人鞭打我我竟不覺得、我幾時清醒、我仍去尋酒。

水杯裏沒有水，水是我放

講真，聖經真係鳩up當秘笈既始祖
乜撚野永遠不渴
乜撚野五餅二魚
乜撚野方舟

其實同高登仔啲五千蚊做黨主席差唔多

裝酒嫁

上面有巴打提到係約翰福音第四章第十三至十四節
不過我記覺得係黎自約翰福音第六章第35節
耶穌說：「我就是生命的糧。到我這裡來的，必定不餓；信我的，永遠不渴

兩節經文都有呢句

肩係膊頭
晴晴

咪顯醜啦 唔口渴可以因為病架on9仔

飲左未唔渴囉

唔眼訓都訓到教就冇人失眠
你唔肚餓梗硬食一餐飯比我睇
唔頸渇飲水 我都廢撚事駁你

出黎9up都用下腦

渴望

曲線？

聽講隻杯會自動出上帝嘅活水，唔駛斟

利申：耶撚

無錯
係唔口渴都可以飲水

但你咪試吓永遠唔飲水
係咪都可以永遠不渴

垃圾比喻 個杯同口渇飲水有關係所以先關個杯事
個杯同dse有乜撚野關係呀屌你老母

你係比喻就話啲中學雞自己係份考卷，成績表印個5**就真係5**咩